讓我歡送十八 整個十八寫進日記簿

好似唔同年紀聽有唔同感覺